點解中國人會以為中國gdp夠高=全世界搶住做中國人

俾官媒洗腦姐

所以我會講明 ， 中国人身份係恥辱

我係香港人，唔係中国人

天生長期自卑民瀆膨脹反應DNA！！

識計一定係計人均GDP

中國人：香港人嫌棄我們gdp低，等我們gdp世界第一，全🌍都會公投成為中國一部分

明明香港人唔知亦都冇興趣知中國gdp幾多

香港人係好有興趣知中国既GDP……睇下有幾多油水可以撈
到無油水撈就走人㗎啦

其實真正答案：

13億支狗又有幾多真係知道乜野係GDP呢？？

淨係呢3個英文字母有冇一半認到都幾係大問題囉？？

GDP 等如你碌卡消費
買LV gucci 成身名牌
但你有無收入先？

支那咪一9樣
有x收入，周街鬼城
起完賣唔到

中共國人均GDP好低咋喎

gdp夠高但入息中位數唔高只反映果個國家人力好賤

一個國家人民生活得好唔好係睇發展指數

因為弱智

唔係丫，有錢嘅移晒民

唔係中國gdp高唔高嘅問題
我係指點解中國人會以為自己gdp夠高台灣蒙古越南就會紛紛公投入中
究竟係咩邏輯

支那人有logic就唔係支那人啦

會唔會係GNP